各位手足，請珍惜生命

豬蛇

豬sir

傷心

唉

係！

說得對！

豬蛇有幾條命
借條黎

豬肉

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔需要

我願意用性命換取我全家出入平安

波台狗唔會有事

收皮啊屌你老母臭閪，點解唔撚係你啲on9仔死啊

好撚大雨呀

都係想講波台既手足好堅強

豬sir 唔好再受傷了
保重